失眠真係慘過食屎

訓教係咩黎？人類點解可以訓著？

合埋眼咪即係望住塊眼皮，咁就叫訓著？

無訓幾耐先叫失眠？

咩叫唔好諗野？諗住唔好諗野咪又係諗緊野，你班晚晚訓得著既人剩係識叫人唔好諗野，呢句野根本難聽過粗口，累到極點自然會訓著？果啲唔係叫訓教，果啲叫昏迷啊仆街，咁可以點啊？無架啦，諗野又唔係病黎無得醫

我睇唔透

其實我只係想問下有無邊隻安眠藥好用

thx

訓唔着lm

我都訓唔著，睇黑警惡行睇左幾個鐘

我都失眠 起身覺得無訓過